團長定阿明

你會救邊個

團長
阿明

阿明

冇分別
最後都會比高佬影響變左膠

團長唱歌

阿明啦
唔想見到團長日日對住阿妮劣鳩

susu咩

唔救阿明都唔會救團長

帶住希望死，好過痛苦生存

女王

工具人俾d士兵輪到有左

阿爾敏有更遠嘅視嘢
團長最關心嘅只有自己所想嘅真實，地下室嘅秘密

阿爾敏對外面世界有願景同抱負，團長本身就係睇好阿爾敏

屌你老母

之前我都會咁諗

開頭覺得調查兵團自智巨再出現之後好多情況要突破都係因為牙明先做到
但睇埋後面
雖然想放過團長 但為咗艾族未來只好再將佢拉番黎地獄

為左人類能夠獲得更多情報 我要親自調查可惡既女巨人

開頭覺得調查兵團自智巨再出現之後好多情況要突破都係因為牙明先做到 < 事實
但宜家就覺得好無奈

我宜家先get到
朗頌就朗頌啦

sasageyo!

瑪雷篇 前 - 救阿明都無所謂啦
睇到瑪雷篇 團長你可唔可以破地獄出返黎

係救邊個都冇所謂既感覺瑪雷篇開始之後

係，團長都講左揾完地下室佢就功成身退，雖然縱是遺憾收場

所以兵長做得好
如果唔係就會見到左膠團長

兵長鬼知咩

宜家睇返先get到